拆祠堂會壞大事!!!!!

大家嚟元朗反黑唔好拆祠堂
拆祠堂只會令所有村民一致對你哋
原本支持都變反對
記住衝入立法會時都冇搞文物
如果拆祠堂呢啲具歷史價值嘅嘢
咁同文革有咩分別
記住就算你唔和平，使用暴力，都要理性
唔好俾憤怒蒙蔽
唔好將自己降格同白衫何妖一樣低級
咁多日嚟嘅示威只會白費
所以唔好俾五毛帶到風向

記住
727邊個去拆祠堂就係鬼

pish

屌你老母又話不割席？不篤灰？各自爬山
仆你個街

五毛警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

減得咁急係咪為咗要考紀律部隊

拆撚硬

最頂唔順依D 勸喻就係割席 唔啱你口味就屈人割席的人 對整個活動於事無補 對家手法已經變緊 我地都唔可以一成不變淨執著於事後勇武 要同時用其他方法爭取最大公約數至得

唔好招人口實
好多祠堂係受保護歷史文物
亦係香港起源
唔好搞啦

對唔住
我最撚憎人做狗

信住先
打比你呻吟你聽呵返你
133 55254430